摯 我深愛的大美人

Dearest Queen M,

星星守護著月亮，所以月亮睡的安詳，
溫暖守護著春天，所以春天笑得燦爛。
我會守護著妳！所以希望妳一輩子都快快樂樂。
老天讓妳在這一天降生，為的就是讓我行走的路上不孤單！今天是妳生日，感謝這個日子。
妳的生日我將永生謹記，妳的生日我將祝福到底！
我知道，我這樣做，對於妳來說是侮辱妳的智慧，是戇居的！
但，我願意成為妳唯一的痴心情長劍！
對妳始終如一！至死不渝！
恭喜妳！生日快快樂樂！永遠美麗！幸福快樂！
我對大美人的情不會變！
我的心裡都是愛！今生今世不離不棄！
我愛妳！李嘉欣！！！麼麼噠～～～～
THE ONE，AND ONLY

祝 生日快樂。❤️

With love,
妳的榮譽粉絲 — 宇宙第一美人

點解。。點解上傳圖片失敗

雖然妳已貴爲人妻
但妳在我心中仍是當年那個想盡辦法捧紅好朋友的那個純真女孩
不求回報 姊妹情深

若我有著嘉欣這般為朋友着想的朋友 我定必赴湯蹈火 在所不惜

很想和大家分享我珍藏已久的 大美人 李嘉欣 獨照啊

人地牛一大日子都負皮
你地呢d平民真係不識好歹

我願代替他們為大美人獻上最真誠的祝福❤️

乜撚野叫麼麼噠？

眼底盡是愛意

痴線

你懂什麼是愛啊！？

夠鐘食藥啦

誠心祝福

真係恭喜你

Thanks

十年又過去 舉止仍像少女

生到咁靚把撚呀？？？？

恭喜

嘉欣呀嘉欣
妳真係好美呀

閪..閪女人

最 美 不 過 李 嘉 欣

最 美 麗 港 姐
名 不 虛 傳